連登有冇人睇過花漾明星?

久住小春唱啲歌真係勁正, 尤其係下面兩首

入面d角色
隻眼大過我個頭

翻睇左好多次

以前啲動畫係畫成咁, Gundam Seed都係咁, 畫到隻眼勁大

好好睇！星司同隻烏龜好可愛
Btw條友係咪叫星司？

係, 全名日渡星司, 另一個叫風真宙人, 成日覺得佢叫風"箏"宙人

其實我好唔鐘意宙人囉 偏偏套劇搞到佢同星琉係一對

我覺得一開始幾好睇, 但係唔知點解最後果季無啦啦變咗立體(唔知叫2.5D定3D)